勇武派前線 做少咗一樣好重要嘅嘢——嗌口號

首先，前線就同打仗一樣，口號可以加強軍心同士氣，清楚自己嘅目標（唔好錯重點）同嚇窒對方。

另外，最重要係要畀人清楚知道你嘅目標。
因為而家政府不停分化我哋，話勇武只係一班純粹搞事份子，並唔係發表訴求。
令到班無腦嘅人都覺得勇武幫唔到件事發展。

所以勇武同前線記得做每樣行動之前，無論係包圍定打柒班白衫佬。
都一定要嗌口號

畀人清楚知道大家嘅目的，並唔係衝擊，只係表達訴求。尤其係面對警察清場，走之前都要記得嗌口號。

畀啲例子大家睇

Wakanda Forever

嗌口號係無時無刻都要做

1

2

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

3

推

4

5

有嗌 但係留力睇水算

A

B

當然唔需要每一秒都要嗌

但係行動前就一定要嗌

有時唔係唔想嗌口號 但係豬嘴會隔聲 一係就叫咗聽唔到 一係就要好大力咁叫 會累

試吓比次機會，透氣都未透得順點嗌

印象中，次次都有嗌

咁就要用團結就是力量嘅方法去做

只要係一班人去做

咁就唔需要大力叫都得

呢個post 嘅目的
就係要提醒大家
要有嗌口號嘅意識

要嗌就要一齊嗌

我建議用敲打聲好似好啲 隔住豬嘴既話幾大聲都變到勁細聲

辛苦大家

Spartan!!!!! what is your profession

或者將口號貼上盾牌到都得